dell inspiron 13

大學優惠$6099 同樣價錢係咪最好
有10gen intel
主要睇片hea 會打機

MX250想打咩機

lol就夠

MX250 除咗飛機之外我都諗唔到可以打咩機

如果普通ONLINE或者低要求少少，又或者舊GAME都可以嘅，最怕係要打新PC大作咁就幾乎唔得了

$6500放呢部比你 今年大學機 ，warranty到出年

有無話咩原因？
因為我黎緊唔係hk所以想買有3年warranty

散熱嘈